香港男人，陷入左去1%既困局

港女就係創造遊戲既管理者，相當懂得利用反饋機制，去吸引異性幫自己服務。反饋機制，你可以當係賞罰機制，當你對女性做出某個行為時，女性就會比一d 獎賞或者懲罰你。單身人士呀單身人士，你地既命運係相當坎坷，首先，你地係比「炫女」者（「炫女」者既解釋，條link 係下面）， 強迫令你成為金字塔底層既男人，你必須要作出求偶既行為。 第二，港女會利用反饋機制，為港男提供一個快感。 就例如，當你幫佢做完一份功課，港女會相當感激你，然後用微表 情 ，誘人的語氣 或者 模凌兩可 既文字，去令你認為你即將成功！你知不知道，你們就跟狗沒有分別。動物訓練員，訓練狗就是利用獎罰機制，做得岩就有餅餅食，做錯左就無。

港男，你以為距離成功只差一步嗎？總是幻想自己完成所有任務，就能得到自己的另一半。呢個同遊戲係完全唔一樣，你付出時間，入面既程式就會確保你完成任務既獎勵。 港女所創造既進度條，只係虛假既進度條，當你認為距離成功只有1%，其實係錯。佢會不停暗示你，仲有1%就成功，咁你就會無止境地去追逐。

點解咁多單身人士成日疑問，到底有無機，因為你已經陷入左1%既迷思，由呢一刻開始，唔好再相信1 %。 呢個「炫女」者同港女既完美combo ,其實好難拆解，但只要你地都一齊出一分力，全港男人都有運行。

下面就係「炫女」者既解釋

香港男人「炫女」者，親手製造了港女惡魔呀！

女人真係好恐怖

讚下

推